覺唔覺係連登無口德個班人都係廢青

積下口德啦
唔係樣樣野都要屌
唔係樣樣野屌完都有人認同
想引人注意有其他方法

積下口徳啦你

積下口德啦你

認同
班人成日捉住個女仔都有錯黎屌
啲人話個女仔慘，佢哋就話個司機唔慘咩
但其實唔係淨係得兩個選擇一係屌司機一係屌個女仔
點解唔可以收收口兩邊都唔屌，講句rip 算呢
有樣野叫不幸，係大家都唔想既
唔一定要歸咎於某個人，一定要人為佢而負責
就算果個係死人都要照屌

咁個司機點解又要負責
痴撚線 做野都唔比人屌